BNO要有人Confirm identity，即係玩完

97前出世
之前學其他清send email去問，
得到回覆話佢check過我未申請過bno，同佢冇得幫我查eligible
但俾條link我去申請

網站㩒㩒㩒一大輪嘢後就話，你交錢啦108磅左右，啱俾完

跟著就即刻俾d咁現實嘅嘢黎

要有人confirm我身份
請問是咪冇得申請

副簽都唔知? 去BNO POST啦

check過我未申請過bno

This

傻仔

瞓咗幾耐

freeride到一個不可思議

呢俾副簽，搵人簽啦。
俾咁好彩，無申請過，個就又俾條link叫俾申請？唔。咁俾點入bno no.??

home office 多謝你

非常感謝！！

係呀，過咁就過左水

On9伸手

你個email 同唔同呢張相？？

當比智商稅

Ching 連登咁多BNO po 教你點check
佢地免費架

900幾蚊咁就冇左

第一日上連登咩
BNO post都唔追

係，一樣

差不多，好少睇正經嘢

冇所謂啦

搞咩、連CHECK都唔CHECK 就SEND去........

未申請即係冇啊

咁條link 係點？呢個電郵係我fd 如果你有link 照計佢都有，佢都可以申請啩？！

我屋企全部都有bno
我都以為自己有

上年 我膽粗粗send e mail 問佢地
佢話我無bno

利伸97前

我已經交左錢，發現要搵到confirm identity寄過去先算。
連登話可以唔洗錢搞，清可以看看，我就照住做算，聽日搵frd幫我簽。
一開始以為一定要住在英國嘅，嚇死我

我啊爸都有

兩三個星期左右

點解我send email去問有冇bno佢過左成個月都冇覆...

想幾港豬先會唔知走返大灣區啦

1個月係基本

慢慢啦，注定係長久戰

正常架
慢慢等

好！唔該曬

我想問英國果邊有冇人打俾你interview?

好似話要交曬資料先會

咁點算？

你估97前就有咩

On9 BNO post 份doc都唔睇左先搞

驗左腦先再諗BNO啦

嗰陣樓主可能得幾歲咋
點申請？

冇申請過
咁樓主係點禁到去俾錢個步驟
揀lost passport?

拉

老豆老母唔爭氣無計, 有人名都登記就排左本BNO 俾個BB 啦

你都冇申請過 點申請
假膠

一係你填lost passport 虛假陳述
一係你就吹水

重新學過中文啦屌你

咁撚簡單都睇唔明整乜撚野bno
整特區護照啦傻鳩

隻隻字都識 但加埋一齊就唔撚柒知你講乜撚

定係弱智上連登

唔知，冇申請過，亦冇填lost，最後就係咁……

第二點咪講要live in the UK

不知……就係去到，app No.都有埋PEX

經清介紹睇左bno doc發現不用

呢個(係)副簽，搵人簽啦。
你咁好彩，無申請過，佢就又俾條link叫你申請？唔。咁你點入bno no.??

利申 語癌翻譯員

講乜尻

唔知佢係咁俾乜春

痴撚線，點樣打先會打到咁錯....

又蠢又on9 又伸手
咪撚去英國啦， 掃街都做唔掂

副簽係countersign, 係續BNO時先有機會需要
你呢個唔係副簽，係直情搵人confirm你有BNO的資格，入面都寫得好清楚要live in UK，唔好做壞規矩好無？

巴打

伸手黨

弱智唔岩移民

追下bno post 再講啦

屋企一個人有就可以全家去英國喎....
好似係

其實樓主父母係BNO而且included child有佢名
就可以就算無申請過BNO，但都有BNO資格可以申請

唔係comfirm BNO資格，係comfirm樓主身份

傻鳩

區議員？

巴打係咪言語治療師
我咁撚大個人終於知道佢地份工係做乜

薪火post成10年
到2020年都仲有人唔知bno點有
英文又唔柒識睇
你算吧啦好嘛

18歲以下先得

伸手黨留係大灣區啦

係呢個情況

我唔識英文點㩒到呢到

食屎la伸手黨

巴打睇文言文應該好叻

又一弱智交智商稅😂😂😂

此post議員咪算

樓主要重新學過英文
你要重新學過中文

清你老母

你驚咩
依親去都好快

痴撚線

冇記錄你有BNO

抵撚死

confirm online先要live in uk
confirm identity同副簽係字眼分別啫

係咪咁?

都話97年後就無得再申請

人在英國working holiday緊
97前幾個月出世
好迷惘

一係比心機搵工轉visa(?)
一係就疊埋心水做完WH返香港入集中營

up乜,同上面條友一樣

我做緊賭場仔
公司其實可能會肯做t2俾我
但我開始有啲厭份工

唔係間間公司都有資格申請T2
同埋要公司解釋到點解要請overseas而唔係請local

+人工要過某個threshold

咩料，封email 唔係講話你唔合資格申請咩？

唔係，純粹話冇任何你同bno之間嘅record，至於是否合資格，佢俾左個地址你

樓主如果負碌最後申請到既話記得上黎講聲，同你一樣97前出世老豆老母冇幫我申請

清高bell 清膏bell 清光all the well

其實我志不在英國，我想去嘅係北歐，我會唸方法搵到好嘅職業去。

路過見到 #106 笑咗出黎

極度懷疑樓主係出嚟搞笑的

真心建議樓主唔好出國，以你智力好大機會生存唔到

人工就實過
我自己睇過
Visa要70分
20分-雇主要有sponsor牌
20分-工種同職位要rmq3以上 既經理級
10分-英文b1水平
20分-年薪 £25600

年薪個度因為我26歲以下 可以計標準嘅七折
但不可少於£20480

我份工8.5時薪
一星期48個鐘
X52週人工
已經21216

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

咁你都係爭間公司up頭

但小公司 老細未必想搞
唔係錢問題
係麻煩 同佢地未必識搞

我就自己睇晒啲資料
我諗如果真係想搞
睇來我要親力親為

送一句俾樓主
如果真係想過嚟
唔好做伸手黨
自己做下功課

如果佢地有牌 應該會搞啦？
錢應該係大問題？

btw係英國就讀完書返香港 準備同班冇bno既朋友一齊係集中營做獄友

在下愚見：
叫你副簽，搵人簽啦。
你咁好彩，無申請過，但又俾條link叫你申請？
唔。咁你點入bno no.?

條友應該只係將所有「你」字打晒做「俾」
再加本身1999

係，太眼瞓，打錯曬，對唔住咁多位！

18以上有酌情權
首先你爸爸要肯走

不滿足2

你都唔確定你有BNO
點解要比錢呢

Please don't come to EU.

🍇到呢
原來00後
留喺集中營洗乾淨等啊🐍玩啦

唸住搵間大學做lecturer

你英文名係咪叫Hugo

唔知呀，佢個流程去到咁話要俾錢咪俾lor

不是

咪撚晒時間係呢D 假膠post 啦屌

咁撚廢 你唔好去啦

果個流程係續領護照用

BTW
多謝你比錢

hi中国人

你留係香港咪啱 咁懶

清，你send email問，幾耐有回覆？
我11/7send Subject access request,到而家都冇回音

近期真係多左好多明知自已 97 前冇申請過 bno 都發晒矛覺得自已仲會有機會合資格而花錢去 check 。

你有個大學學位係讀eng/it既話，真心去歐洲唔難，無就算鳩數

笑死

正是你講嘅

我等了1個月不到

俾錢唔係問

大家咁話

申請

BNO得續領
冇得申請

個網係比所有英國護照申請/續領用

BTW
多謝你比錢

我都冇bno
入嚟笑吓

笑撚死人

覺唔覺P牌狗唔應該講野咁大聲?

臭閪點解可以戇鳩得咁緊要